其實連登仔會唔會覺得涼宮春日係糞作

成日見到好多其實不過不失甚至其實都幾好睇嘅動漫俾連登仔評為垃圾 咁其實究竟連登仔嘅標準係咩

順帶...未來日記好似用ova強行變做good end...

淨係無止境嘅八月已經要跪係到喊

下涼宮成十幾年前作嘅，當年嚟講真係好創新，話係劃時代校園動畫都不為過

未來日記

未來日記好睇既地方係邊

正係god knows都夠上神枱

點都平均以上啦

樓豬意思: 我中二套垃圾比連登仔反,連登仔一定係咩都反

證明粉切開係黑

yuki

咁關未來日記咩事

ED隻舞紅撚到

冇 純粹每日一po限制...所以順便問埋

咁都俾你發現 果然連登仔唔可以睇少

你不如拎本紅樓夢出黎話佢過時?

慘,p牌冇人權

當年好創新，同零之使魔、夏娜個啲一樣，
宜家出應該連書都未出就俾人ban

宜家佢會唔會再出都唔知...個作者日日打麻雀好似唔會再出

你...up乜鳩

好簡單姐 新嗰d=垃圾
舊嗰d=神作
記住條界係咁就得

...點解好似突然叮一聲咁

我好想知當年無止境的八月果陣
追番啲人係咩感受
順帶一提，我係幾年後先睇涼宮
結果一集集睇晒

應該就係長門大神嘅感受
我冇記錯我第一次睇09版本嘅時候...中左依個伏
順帶...我中意06個排序多啲

有冇睇涼宮春日的消失?
youtube有得睇 你睇完就會知無止境對長門大神嘅殺傷力

不要再說了，當年睇緊無止境的八月
個個星期都係度找不同

屌作者都唔出，有幾大影響力都冇用，明明消失咁好睇，但尾就收唔到。

視角角度有唔同🤣

長門係大神
我地係人
我地睇左5集
長門大神經歷左過萬次
簡直傻架

成班老野野

同感第一次睇係唔知點做咩又重覆

每一集都好認真睇，好期待佢係咪諗住loop到完場

套泳衣唔同

聽講係佢搵夠...連小說都已經好多年冇出

唔係八集咩...

你看看我這p牌仔
自問幾後生

我都唔太記得sor xd

冇嘢嘅，你都係因為經歷完無止境所以先會同長門大神一樣有bug姐

Btw我都係啱啱即刻去確認一下係八集

咁啱我尋日先睇完八月
八集差唔多嘅內容,唔同分鏡,個個人每集每日都唔同衫得長門有時都係着校服(嗰到差唔多成百套)
成件事一啲都唔易

有冇睇過白箱?
睇過白箱...可能會喊埋出嚟...
因為製作組真係好用心

只會覺得京亞尼真係好勁
十年前呀大佬
差唔多嘅野只係係四月一日君尋郁子身上見過,佢都係集集唔同衫

咩嚟ga...你講個套未睇過...求介紹
Btw京阿尼係堅勁
但係...京阿尼啲樣...真係太少變化個個女角一個樣不過都係勁嘅...佢一個樣可以玩出唔同人設

連登仔果陣都未出世

呢八集既分鏡真係世界級
做教科書都得
Bilibili有支那仔剪咗條8格片
一個畫面睇晒八集就知啲分鏡幾屈機

套野叫四月一日君尋
你只係想睇換衫嘅就咁睇動畫就得
不過你想睇埋故仔嘅就要睇漫畫,重要同翼之奇幻旅程一齊睇,兩個故事當年係一齊連載,用兩組人講同一個故事,好撚正㗎

原來有啲咁嘅野,今日睇咗佢先
重有動畫混現實(?),我記得好似係有啲咁上下嘅野
依一樣野都幾特別,好似得河童同某幾套野玩過用嚟做背景,不過河童就玩得重勁

個人覺得PA製作最有心
不過近年攞唔到好題材

冇結局

依家重會做原創真係買小見小
成個業界好題材真係越嚟越少
依家好多題材都係為賣弄而賣弄,咩物理魔法少女、米五打籃球、轉身變奇奇怪怪野實質開外掛.......
不過今季套異世界叫雞真係世界級,係銀魂以外可以令我笑到仆街嘅野

異世界叫雞套嘢係另類世界級

套野個作者真係痴撚線
套野露骨唔露骨都唔係重點,睇唔同種族包膠同導鳩個天使變雞蟲先最正,正係好撚痴線
我平時唔會睇依啲有賣肉成份嘅番,不過依套野真係好撚正

睇咦套已經唔係為賣肉睇 而係為搞笑睇